今晚又有好多小生命誕生啦。

但有幾多係影落海

受精無咁快㗎

祝大家太陽神誕快樂

刁！黑心的毒撚！